呢步棋冇行錯 只係唔夠完美

尋日開始多個Po同文宣都指向離境大堂 唔少人都將812既成功歸功於航班取消
自然大家目標都係癱瘓機場運作
但係今日現場係超唔夠人 想令航班取消唯有將人集中係離境大堂
直至到4點半左右係現場有少部分遊客不滿先有人點出問題
咁點解有班人睇到文宣就唔提早指出問題再討論呢? 呢幾日冇人指出今日塞離境大堂既問題

最主要問題係唔夠人
唔夠人之餘唔知應該點做 只知目標係癱瘓機場
作為現場一份子 遊客反應冇連登講得咁誇 大致和平

好多野要落到現場先會發現問題 至少今日航班取消
不指責
不篤灰
不分化

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

核彈都唔割